        
    
     
   我/r 是/vl 在/p 汉城/ns 出生/v 的/u 人/n 。/w 汉城/ns 是/vl 韩国/ns 的/u 首都/n 。/w 一个/mq 国家/n 的/u 首都/n 一般/a 具有/v 这/r 种/q 特色/n ：/w 人口/n 众多/a 、/w 经济/n 较/d 发达/a ，/w 还有/v 高层/n 建筑物/n 等等/u 。/w     
   我/r 从小/d 到/v 现在/nt 住/v 在/p 城市/n 。/w 在/p 城市/n 里/nd 成长/v 的/u 人们/n 都会/vu 想出/v 城市/n 到/v 乡村/n 去/v 生活/n 。/w 城市/n 里/nd 的/u 生活/n 太/d 单调/a ，/w 而且/c 很/d 枯燥/a 。/w 从/p 早晨/nt 到/v 晚上/nt 只能/vu 看到/v 人造/a 的/u 形象/n ，/w 很少/a 看见/v 自然环境/n 。/w 特别/d 是/vl 在/p 汉城/ns 生活/n ，/w 太/d 没意思/i 。/w     
   去过/v 汉城/ns 的/u 人/n 异口同声/i 地/u 说/v 汉城/ns 的/u 空气/n 污染/v 太/d 厉害/a 。/w 据/p 我/r 所知/n 汉城/ns 的/u 空气/n 污染/v 程度/n 排/v 在/p 世界/n 城市/n 中/nd 的/u 前位/nl 。/w     
   但是/c 幸运/a 的/u 事情/n 是/vl 在/p 汉城/ns 里/nd 有/v 许多/a 山/n 。/w 每逢/v 周末/nt 人们/n 为了/p 解闷/v 到/v 山区/n 去/v 享受/v 自然/a 的/u 景色/n 。/w 在/p 汉城/ns 里/nd 的/u 山区/n 很/d 美丽/a ，/w 而且/c 山/n 也/d 不太/d 高/a ，/w 男女老少/n 都/d 能/vu 爬到/v 山顶/nl 。/w 到/v 山顶/nl 俯看/v 城里/nl 的/u 现代化/v 建筑物/n 能/vu 感到/v 莫名其妙/i 的/u 快乐/a 感/v     
   我/r 来到/v 中国/ns 以后/nt 我/r 家/n 搬到/v 汉城/ns 郊区/n 的/u 乡村/n 了/u 。/w 我/r 父母/n 很/d 想/v 和/c 自然/a 一起/d 生活/n ，/w 所以/c 他们/r 改行/v 了/u 。/w 现在/nt 他们/r 经营/v 玫瑰/n 农场/n 。/w 我/r 今年/nt 暑假/n 的/u 时候/n 打算/v 回/v 韩国/ns 去/v 。/w 回/v 韩国/ns 以后/nt 我/r 可以/vu 享受/v 梦寐以求/i 的/u 乡村/n 生活/n 。/w 回/v 韩国/ns 后/nd 我/r 最/d 想/v 做/v 的/u 第一/m 个/q 事/n 儿/k 是/vl 养/v 狗/n ，/w 八/m 月份/nt 以后/nt 我/r 每天/nt 早上/nt 跟/p 它/r 可以/vu 跑/v 跑步/v 。/w 目前/nt 我/r 很/d 想/v 那时候/r 的/u 我/r 的/u 生活/n     
    
